Clash Royale全新牌組

兩日前新砌

戰術上通常用鬼，礦工，哥布林屋抽水，鬼同時可以對付單一女武，騎士，黑王子細電車專門對付大電車，地獄龍，王子，刺客；毒同魔箭手就用黎殺蚊，公主，骨海；大皮等人地9出重兵時/放超騎/石/大皮/精野放出黎守又或者到最後一分鐘仲輸緊時放出去搏

大家點睇

唔錯

細電都係對付蚊，骨海，蝙蝠

哥布林好似好啲

其實幾好用，不過最大問題係好難3塔，打皇冠箱效率低

好尷尬

呢個組合點睇？用左幾個月

有石頭冇水塔

水塔係咩？

Elixir Collector呀
真心定假膠?

玩開英文

講埋你地幾多分？

3325

3855

試左水塔一個火球就ko

另外覺得地獄龍係好用過地獄塔 少1水

高級水塔一個火球打唔死

X bow先係最勁

利申: 4200分

未抽到地獄龍

自己鳩砌哥布林桶deck，而家10lvl打到4千幾，成日被對面啲滿lvl卡打到唔想玩

唔錯 save低左個牌組黎玩下

呢副係我而家用緊 主要玩RG抽水 同精野快攻偷塔

戰績如何

樓主果套咪姐係忍者龜套，只不過飛行器個位換左神箭手，點全新牌組法